有無人發現Santa Claus is coming to town歌詞好心寒好應景.....

只要將”Santa Claus”改成”Big Brother”......

You better watch out
You better not cry
You better not pout (即係扁咀咁意思呀）
I'm telling you why
Santa Claus is coming to town
He's making a list,
He's checking it twice,
He's gonna find out who's naughty or nice
Santa Claus is coming to town
He sees you when you're sleeping
And he knows when you're awake
He knows if you've been bad or good
So be good for goodness sake
You better watch out!
You better not cry
You better not pout, I'm telling you why
'Cause Santa Claus is coming to town
Oh let's go!
He sees you when you're sleeping
And he knows when you're awake
He knows if you've been bad or good
So be good for goodness sake